［輕鬆吓啦香港人］超強颱風利奇馬登陸！

皇天擊殺

最衰打得唔正福建

😘

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

啲農作物失收
福建等饑荒啦今次

真係今次嘅相？

雖然我唯一對上海有好感，因為佢哋有類似香港咁嘅歷史，希望佢哋都會想獨立

多難興邦

上海經濟重鎮，影響大過福建d牛屎地方好多，同埋上海係大陸都算比較國際化既都市，新聞流通度會高少少

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

咁今次打風希望可以喚醒下上海人既抗爭意識，佢地可以睇到中共管治係幾咁唔掂

做人又唔可以咁殘忍既。我地目標係政府。內地市民始終只係井底蛙。

我指唔好咁黑心。

幾型

你地(利奇馬)無做錯到!

Mola mola
又要燒一大舊錢lu
三毛又要減人工了

上層既繁華生活建基於底層既犧牲

如果底層失去穩健，上層先有倒台機會

唔好咁天真覺得呢個世界有咩對準政權

你下層唔死，上層都係過住紫醉金迷既生活

香港係下層以至新香港人都仆哂街都仍然熱愛偽政權
幾時先醒？

係咪真係吹到去北京
尋晚睇圖見到兩個風眼

所以咪要攬炒，反正香港人無野好輸

經濟好果陣，大家有冇受惠過？

正皮不推
要推就推行動post

有冇死人

好治療
希望唔會捐錢

北京難d，吹到入去都好弱

始終內陸無水補充熱量

屌你又要捐幾千萬上去

軍心士氣 up 100%

一定好多，再唔係之後衛生環境都好差，但唔可以比其他蟻民知

郭嘉巴

個風唔係未到上海咩，我見天文台話佢好似仲係紹興
希望唔會被捐錢

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

上海獨立

通常會被台灣嘅山擋晒

打到咁洗唔洗返工

去緊，就到

香港keep住熱，就姐係個風未死

仆街啦香港又唔知要送幾多百萬千萬上去

d 車 molamola

唔好比林鄭捐錢呀

緊係要，唔係邊個服侍中央

大陸既建築同環境 硬係覺得有陣柒味同好殘好污糟

見到啲大陸狗咁就忍唔住好開心

天滅支共 吹爆晒之後就係三峽收皮

最好冚家鏟死盡

又話先進發達過香港既？

大檸樂

豬仔

郭嘉巴
呢個會唔會係天遣黎?

登陸已經減弱咗好多

天滅中共

口交部強烈譴責外部勢力攪亂支那

大水計

郭嘉亡我東吳之心不死

大陸朋友send俾我
好慘，但忍唔到笑

中共以「香港暴徒涉嫌製造颱風破壞中國城市」強烈譴責香港

善用不推文回覆

唯一係諗到被捐錢嗰下好sad囉

會死幾多人呢

睇到好撚爽

GDP

治癒

後果自負
後果自負

正

考驗基建既時候到啦

隻豬仔好得意

呢個風同山竹比，邊個勁d?

推行動post呀

幾時到習大大屋企?

郭奉孝

山竹
但佢地基建同建築強度

如果港共政府夠膽捐錢
一齊出黎屌7佢
尋日話香港經濟差 成日又話中國好強大
做乜9要捐比佢地

我好想捐$1震災

$0.1都比多左

我相信呢個世界，有共業

任由殺人政府執政、
縱容政府貪腐、
因為懦弱而自動禁聲、
甚至評擊其他被壓制嘅人，阻止佢哋反抗
呢啲嘢遲早有一日
係會報返響自己身上

政府改革開放咗四十年
仍然冇做好基本水利搞到今日有人命傷亡
咁你覺得颱風可怕
定係人禍可怕？

唔好開心住
中國又會問香港攞錢啊！！！
已經比左4000億美元啦！！！！

同志們 走這邊

推

不要推打飛機post

請善用不推文回覆

如果無差別想大陸人死，咁同黑社會黑警有咩分別呀？
正如救護人員見黑社會受傷都會救，我地要維持人應有既良心同道德，否則只會令自己充滿仇恨。

經歷過山竹 第二日要準時返工
無野阻到香港人返工決心

又要捐錢

好治愈

打黎香港先出聲
呢d就不推文回覆啦

希望燒山祝福下

覺得轉頭政府又畀幾十億上去脹災

攬炒快啲叫人好似華東水災咁捐錢啦

唔好忘記我地可能仍有親戚係內地居住。

之前先捐完。。

屌你咪撚捐香港人d錢去救蝗呀

唔好要我地捐錢就得啦

大獲,淋病又準備代我地捐錢

點解條友咁開心

想睇支那官方新聞點講

福建話落嗮冰雹

我好開心

黑社會黑警係直頭行動埋
而我相信呢到大部分人都係得把口
甚至如果見到有人係佢地面前有需要
好多連登仔都會幫手

睇番中國歷史
歷朝歷代嘅尾聲都係天災>起義

邊度似

唔洗問又要政府捐錢救災，留名睇八問香港

你老母個西仲鬆

收皮啦

咁每死一個支那人我願意捐一毛帛金以表遺憾，希望捐一個月糧

恭喜哂！水浸水位已超越香港

邊d牲畜和家禽

緯度問題

啲福建佬係咪吹走晒落唔到嚟

咪又係要香港埋單

做乜咁開心喺度游水？係咪執旗？

呢啲係佢哋自己攞嚟，因為冇起排水渠或者起咗俾垃圾塞住晒

如果浸死人絕對係人禍

山竹打去上海就會變死海了

呢個好似舊喎⋯⋯

多

天祐福建

同香港藍絲癈佬一樣，我地唔係正在盡量說服佢地？sorry，我承認我係道德L。因我係基督徒，我尊重人。但對於不公政權，絕對願意支持年輕人。

多難興邦

要打贏一隻怪獸 首先要變成一隻怪獸
可能你p牌新嚟唔知道 連登仔不嬲出名無人性
如果俾連登仔執政一定殘忍過共產黨

J一下好啦

呢兩個月以來
可以由心自發地笑出聲

agree

我覺得佢地口係咁講者。心底佢地仍然係好有愛心同禮貌，只係比邪惡政權逼到嬲爆者

香港咪撚再捐錢

吹到滅城未？

「利奇馬」一名由越南提供，是蛋黃果樹名，其果實祇有一顆種子，果肉呈黃色，看來像一個蛋黃[1][2]。

毎3天都幫抗爭者掟雞蛋

今次繞過左台灣同沖繩

「利奇馬」一名由越南提供，是蛋黃果樹名，其果實祇有一顆種子，果肉呈黃色，看來像一個蛋黃[1][2]。

個都幫抗爭者掟雞蛋

Push呀

借個位宣傳下
上訴反對通知書決定進行中
星期日深水埗都有遊行 大家要記得

有冇咁勁呀

其實個風好普通

因為支共處理災情不力就會好撚麻煩
特別今次中上海,北京

仆街啦，港共政府又大條道理打劫庫房

唔好咁，市民是無辜的

一路打上去。吹塌紫禁城 睇你點閱兵

滬獨

連登不嬲都出名冇人性
果然係p牌仔

molamola
港共又要拎錢賑災啦

我思疑個風去到支那都係造假，唔信吹得咁勁

個天 都幫抗爭者掟雞蛋

屌Sony 個keyboard好難用

仲有三峽大壩。

唔好咁樣,政權有罪,但係百姓無辜

隻豬好慘

我願意以香港40度換京爆

開始錯重點啦！我地對抗既係大陸政權唔係大陸市民呀。就算中國死十億人，一日習總仲係度，香港都係under control...

大陸唯一發展早過香港就得上海一個咋嘛

香港即刻幾送幾千憶上去啦，怕咩

支那人盲撐支那
冇一個係無辜

沒事兒
他們還有黨

尋晚手足燒衣係有用

個風同山竹比如何先

望北京有颱風
不如博佢大地震

但吹唔到去上海

佢地係井底蛙，接受被控資訊

起碼分散咗部分官員嘅注意
如果政府救災不力
隨時會激起民憤

支那人沒有一個是無辜的

都係俾外國割咗嚟用一段時間，有自己語言，文化，一樣俾支那塞好多外省人溝淡佢哋

同埋都幾崇日

人哋已經有official 獨立旗，我哋都未有

Great!

非行動post請使用"不推文回覆"

三峽唔該快啲爆
加速支那收皮

中國死十億人 你估仲維持到統治？

咁冇一啲爆發點
習敗敗同佢班子又點會俾人問責呢？
救災不力、貪腐橫行
呢啲嘢先可以激起中國內部矛盾

好消息 支爆啦

push

無哂發瘟豬

食草可以食一年

天滅中共打勁啲！打勁啲！打勁啲！

護旗手
國家70大壽
大家就不要添亂啦

咁嘅咋
仲見到山腰喎

係咪又要捐錢

團長做嘢唔洗你教。🍡🍡🍡

根本冇排水

支那好污糟
海浪啲水屎色的

偷工減料到 個底有塊布，鐵都無支

大快人心

非行動post請使用「不推文回覆」

痴撚線

哇 d排洪廢到

福建我哋盟友嚟㗎，支持福建獨立

港共係咪又要科水

最衰都係支共

支爆近了！

又話超越左香港既

黃大仙顯靈

心境愉快

不要推
要推就推行動post

暴徒搞亂中國

真係依家

天時地利人和

希望正苦唔好偷偷地咁捐

唔怪得香港咁撚熱啦

中國天氣仲有直播

排水系統係地底, 做咗架喇不過今次千年一遇颱風

袋袋平安

深圳近海邊佢都係預幾十毫米雨量，越係北方就越少，你自己諗下啦。

豬仔識游水

郭嘉巴
掛住你啲風水post

所以話人豬咁蠢係 侮辱咗隻豬

屌你老母推送反推國教每日150蝗
政府係咪無差別害鳩香港人呀?
佢無差別我就無差別

所有支那人同藍屍警犬不得好死

廢青又做假。上海好猛太陽。

唔知今次林奠又撥幾多億上去呢

太陽照常升起

唔好笑，又比人用個乜撚救災基金捐幾百萬上去嫁喇

個風唔係減弱左咩 仲咁勁?

正呀
上海想取代香港?無可能

又話經濟差？再捐可以文宣

仲有廣州

我心地唔好 覺得治癒

唔捐比你呀 大陸佬

出太陽?
出你老母臭閪呀

打到佢核電廠爆炸我就輕鬆喇

When made in China

啲錢喺晒政府銀包

兌換做冥通先

隻豬仔

香港點打風都好難會咁
香港去水渠,基礎建設(水,電)都好過佢地

不得了，GDP 又要升啦
大陸岩岩先公佈今季汽車銷售按年跌9.6%
宜家又可谷番上去
祖國真係太強大

垃圾會塊玻璃 vs 呢張圖

官方數字死13人，16人失蹤。

自由自在地暢泳

拎佢老母
中共咁有錢 咪撚叫人賑災呀
港共夠膽就咁做 仲多人反佢
佢地咁要面唔會問人攞 美帝會笑柒佢

香港水利工程直頭係世界級添啦

想游離中共

福建就陸沉

唔好偷我地d 錢賑災就得了

你都係叫返做左膠算啦，進化版唔太適合你

唔知上海市民聽日洗唔洗番工

阿巨：我要超越爸爸
霍：
X哥：（潮州口音）仔，你唔巧暖梨

Thanks god

【明報專訊】今年最強的第9號颱風利奇馬，預計將於今日在浙江椒江到瑞安一帶沿海登陸，這個強颱風或超強颱風還可能於明日至後日在山東半島至魯東南再次登陸，目前中央氣象台已發出紅色預警，浙江、福建、山東等地也全力做好防風準備。

中共係都要攬住咁大片土地
無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦
俾啲地方獨立 例如香
集中搞好內陸地方先諗入侵啦

你真係人如其名㗎喎

如果香港真係要係大陸搵朋友
上海係少有既盟友

過河唔濕腳

香港依家咁多工程都係大陸加料，吹到香港都一樣係咁

大埔@1430

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

話就咁講…但我對渠務處既工程好有信心架
上面班渠頭唔恨得咁多架啦

每一個受災禍影響嘅大陸人
永遠都唔敢問啲防禦措施去曬邊
只會敢講辛苦救佢地嘅人
做咗咁多年都係一有災禍就百年如一日咁

努力咗咁多年
終於超越香港啦

點會啊不知幾想香港死，吹左咁多年要取代香港都取代唔到

More

你有？我無喎

會上去住果d都唔係親戚la

法革都系天災+被重税→起義

真定假架？唔好氹我開心

神助攻

佢哋死不足惜 共產黨 支那 支那人
全部都係我地既敵人

個易mo之

完全無嚕
得D商家佬有
打工仔依舊食屎

邊度？上海？

中共啲貪官最like，又可以作大條數整基建，順便貪吓污咁

天滅中共!!?

有時真係好想大陸係咪得罪哂滿天神佛
咁鬼多天災

天災有喇 差人禍

你放心 班支那豬死極都仲有
好似甲由一樣
毛主席當年殺左幾千萬都殺唔淨
唔使同佢擔心
少一隻支那豬就少一個香港被侵害既危機
仁慈道德善良唔係拎黎對敵人豬用
對支那仁慈就是香港殘忍

我們組隊到香港打廢青……咦？我們的省呢？

上海人不知幾想獨立

再次登陸
福建

一定唔過10個(公佈數字)

可能佢剩係自己一個落左黎香港
全家都仲係支那

咪又係蓄牲 曱甴 死不足惜

好期待班福建佬一返到去：「幹，我的家呢？」

上面日日用上海嚟打飛機
但佢哋唔知，香港一死成個中國會跟住陪葬
700萬換14億呢條數其實幾好計

政權倒台兩大條件都要齊

人禍 不嬲都有
天災

點都要入黎講一句抵撚死

俾人錫春袋？

唔該嚟埋地震（屌好撚黑心）

屌你 死開啦左膠 願皇天擊殺左膠及蚛蟈

有力場

老實講，呢啲係好好嘅文宣工具，就正正要利用呢類型嘅災禍去突顯政府有幾咁不堪，歷史上大部分嘅起義都係由天災而引發，我哋要好好把握機會

點解可以吹到鋁窗main frame都可以甩就咁坐上去架？

辜你老母咩
共產黨咪又係D支那畜捧出黎
共產黨由上到下咪又係清一色支那豬
唔通有鬼佬做黨員咩
支那豬=冇權既共產黨
共產黨=有權既支那豬
支那豬同共產黨係密不可分既關係

林鄭又有藉口送錢上去

睇清楚，佢游向自由喇

利奇馬玩多兩三日好啦 仲有另一個風要登陸中國

咩黎

我笑代表我好難過

一早講過
經濟好咪又係商家佬得益
係香港做老闆真是無得輸

香港人應該諗下
到底點解香港既地下水道搞得咁好

地下水道就係一樣反映當權者對人民既負責任行為
比幾多錢去整 冇人會知

咁撚少事既

一定係Fake News!

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never

利奇馬做得好
我唔介意熱多幾日！

發夢be water戰略，有參考價值！

我剩喺擔心香港會唔會又比人搶錢

銀芽

哎喲喲 今次有無錢救災先？

吹到去上海未

【直播！“利奇马”已造成13人遇难 沿海各地严阵以待！】#风王利奇马登陆浙江温岭#截至今天10时，台风“利奇马”已造成台州、温州、宁波等6市42县（市、区）303.6万人受灾，75.2万人紧急转移安置，13人遇难，另有16人失联，200余间房屋倒塌，3200余间不同程度损坏。看直播，关注！

愛國撚呢d時候就捐哂幅身家
為國捐驅啦
屌你老母 一講錢縮

支那豬

颱風係天災
大陸偷工減料豆腐渣工程係人禍

D水災好易傳菌.

期望更多

死左13人（應該唔止）
皇天擊殺

開住冷氣食住西瓜睇香港廢青?
想笑死人咩

最好捐呀，等廢老嘈下
$4000蚊搞左成年都未得
大陸一打風就即刻撥款
廢老都connect 埋

好多小動物死左
貓狗豬牛羊雞鴨鵝

普天同慶

今次會唔會要香港被捐錢

佢捐一定要大造文宣target廢老
香港人得個四千蚊搞左成年都未搞掂，大陸人憑乜野要香港捐錢

唔會偷偷地
一定直接捐
反正班港豬唔會阻到

連個天都唔鐘意你呀支那

咪撚捐錢啊

可以得罪既宗教神明都全部比支那豬得罪哂啦

國民黨個陣上海係遠東金融中心
共產黨解放上海之後，香港取代左上海金融中心既地位
依家上海又想取代返香港
歷史係咁循環

一蚊都咪撚洗旨意捐呀仆街港共
你捐 就即刻連升三級成立獨立議會否決

塞林木

拉攏藍絲好機會

支那豬既野你理咁多把撚咩
笑完就幫手足做文宣好過啦

個設計冇預打風

God Blast

細菌 加油
細菌 加油

屌 山竹𠴱陣都有人咁做

嘩 係依家？豆腐渣到

一齊上，二穴中出

連個天都睇中國大陸唔順眼

國際影響力差好多
因為好多唔同租界，所以上海似國際舞臺

支那豬冇野食 運往支那的大豆貨輪在加拿大爆炸了

多難興邦

我是護旗手

都算幾開心

善有善報，惡有惡報，若然未報，時辰未到。
完美形容

唔好咁戇鳩啦，咁同人哋笑鳩日本地震有咩分別

報應囉俾人笑番

強国侵親都係泥水 雖然台灣水浸都嚴重 但人地係白色

果然同user名一樣
都係咁撚on9

有分別日本人會感恩 支那佬會覺得應份
到復蘇返踩返你轉頭

上海啱啱一個鐘99.8mm
而且唔係得呢1個鐘，前後都係一直落緊

btw呢個風係風果方面既破壞集中係浙江台州果邊較細範圍，但雨似乎會一路北上浸晒成個東部海岸線

呢到未計啱啱3點上海果99.8mm

哇

支拿好治癒

又係時候多謝英國佬起個咁好咁靚既下水道系統

今次唔會俾你知 凌晨2點係個網寫2句 have already been

山竹係西太平洋十大強既風暴喎 利奇馬相對好廢架

浸下水都好 水為左呀

屌咪又係攞我地d錢去振災

瘟疫又黎 不過強國人身體好強健 唔怕

不是不報
時辰未到

開口中
蒼天有眼

又一次證明中玉強大、團結
成功讓領導先走
百姓成功硬食水災

無大陸最緊要學識游水

個風而家到杭州，可以期望d粉紫啡紅跟住個波一齊填滿支那東部海岸線

你係唔會想像到佢地啲手工係幾流。。。

港係近十年起咗個新排水系統
中西環先唔駛水浸喳
英國佬係有基建
但香港水處都仲做到野

讀水利都去搞經濟了

個底做得好再開支散葉

係咪流浪地球第二集

個風可能上天津，有機去北京

抵啦 出咩事我一仙都唔撚柒捐呀

想佢地死果個就係佢地自己
到而家仲見到啲咩国家對外美國對內香港 唔好係呢個時候維權令国家添煩添亂 要忍忍既言論
冇反抗過 將共匪養成恐怖巨嬰既就係佢自己 惡果要自己受番

係唔係真㗎

左膠死全家

可能捐損一萬億

唔知仲有冇錢維修上海

福建人仲黎唔黎到香港

希望下個風唔去九州
直撲華中

水為財
上海好嘢

至少18死

上次北京大雨
成個五環浸晒
係紫禁城安然無恙

真既豬仔>支那豚

整個感謝節 又有錢cap又有面

啲支那畜牲死哂未

支国国情比較特別 有齊呢2樣都唔一定倒台 你睇下文革

救災都唔洗 直接浸多幾日

皇天擊殺！！

浙江全省三百萬人受災，最少十八人死亡、十多人失蹤。

死就未係太多，但有300萬人無得係冷氣房食西瓜

領導唔係住半空應該都差唔多

我地觀賞緊大陸政府嘅傑作啫

一蚊都唔會捐俾大陸

可惜港共政府會幫你捐

個風幫左福建
可能今次佢地終於獨立到

往死裏吹
吹撚死班支那賤種

古建築通常硬正好多

心涼

支那驚閪咩
果排樓都無人住